[義海］IPHONE XR 義海區

咩色幾GB都收 一律-599

Tg: ipxrubbish

高價收購本年度cp 機
所有顏色+999
Tg:xrisgood

戇鳩仔情報局，歡迎舉報
tg:ifound_on9

咩色幾GB都收 一律50

Tg:iphoneXR7_7

恭喜